點解會變成咁

呢排成日想哼芒亨主題曲都變左做star wars

芒亨（00:46開始）

star wars